有無巴打知呢隻game叫咩名，求秒

岩岩放工見佢玩得好過癮
但又唔撚問佢叫咩名

陳平達

Marvel 超級爭霸戰？

夠膽影唔夠膽問